Variáveis de ambiente:
-DappConfigRoot=D:\projetos\checkout


Gerenciador de dependências.
Rodar gradle eclipse e depois gralde lib -- será gerado a pasta lib com todas as dependências que devem ser importadas


Criar schema com nome checkout e outro com nome checkout_test
